發現林娜璉D表情都幾豐富

主持TWICE娜璉一開始雖對此項目不熟悉，卻在開賽後看得整個人都跟著激動了起來，反應相當真實可愛。

啊！
笨！

可愛❤

西西西..西女人

三歲寶寶真係巧QQ

鏡頭後面